中學上堂起身答問題，jj硬到好尷尬，大個先知，jj硬唔到仲尷尬

睇下醫生啦 咁後生就咁

啱，所以我中學扯到行哂都企起身答老師問題，我會好自豪自己條JJ可以咁硬，相反個miss同女同學就會好怕羞咁眼金金望住我條褲突哂出嚟，

樓豬硬唔到所以俾條女帽？

可能打得丁多

巴打好型
想含